[真人真事] 原來做ptgf真係幾好搵小妹3個鐘咩都唔洗做就賺左幾千蚊

鳩約d仔出黎，之後個個都話傾唔岩收番佢50 蚊車馬費
1個鍾之內約左14個左右
3個鍾內就約左52個
再乘番每位50 蚊

3個鐘爽賺3600講緊既係中間咩都唔洗做，就咁係地鐵站度等見一面就話唔岩，收佢50 蚊
如果勤力少少既話月入幾十萬都唔係d咩問題囉其實

邊個話做ptgf一定要出賣肉體。。。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

小妹不嬲都咁樣做 仲會有好評話我有性格唔做作

有d傻仔仲會再幫襯
死心不惜咁執靚仔自己希望今次我會畀個機會佢。。。
可惜小妹係有底線既潔身自愛好女仔

吹水你就叻

通常好快會有人開個價突破你底線跟住就開始full time ptgf

小妹好有底線的
請唔好質疑我

$?

呢個就係我對你既答覆

咁如果佢話ok唔彈你鐘你點甩身

囉去整容

原來就係你個臭西

要用美極

所以點解小妹做左三年ptgf

小妹

而家係我唔預佢玩

已經夠靚了小妹

岩岩聞完，香的。。。

唔怪得你而家都仲咁窮。。。

ac是共用的==

都要樓主夠柒先可以比人彈鐘

賺埋賺埋睇性病

係小妹唔受佢地阿。。。